大陸做鎮壓工具布袋彈、橡膠子彈、催淚彈，防具既公司通常都係紅二代，而呢班高官極力反對香港回復平靜

大家知點解？

數據呢？

佢地會透過黨媒直接指揮香港既奴才黨派不斷向林鄭落藥

根本大陸個個都想習種死
想借香港拉佢落馬 班狗係醒既都應該猜到佢地主子之心啦